有冇巴打有睇開 中英文財經/時政雜誌 ???????

有冇咩推薦???
我睇岩左本Bloomberg businessweek
有冇人知邊到有英文Print version訂???定係上官網訂

hkpl用flipster有得免費睇

想睇返The Economist, 但自問要兩三個禮拜至追完一本，如果有巴絲打肯夾就最好，唔想浪費紙本

二嚟 真係幾貴

而家圍返1年都要53蚊左右，我都係想就起便利店買算